（深夜心事）ex派帽飛我，半年後竟然約炮想屌我

點解d男人可以咁賤
想係反一齊我都理解但齋呃西屌真係理解不能

請善用起底功能

（求教學）近排溝緊個mk妹，佢話同佢拍拖一定要識食煙…

Ok

咁撚耐都拎反黎講考古牙

你地當我朋友甘啦，一齊討論下點

如果你係女 唔好扮曬蠢 你知咁做係會點
唔好嗲係推卸責任畀男方

（脫毒有圖）金毛最襯咩髮型

牙你老母